戀上東主後情變 雙程證工場女亮利剪架頸對峙

火炭黃竹洋街5號富昌中心一食品工場，凌晨1時許，一名32歲任兼職女員工，據悉，因感情問題與姓戴(55歲)食品工場東主爭執後，激動拿起一柄利剪揮舞，在場另一名男職員見狀，立刻逃出工場及報警，東主則退入另一房間並反鎖，兩人對峙。消防員到場張開救生氣墊。

警方新界南衝鋒隊第四隊何毅敬高級督察表示，談判專家隔門進行遊說，約一個多小時後，對峙女子情緒激動爬上窗花，並打開窗戶企圖跳樓，情況危急，在別無選擇下衝鋒隊警員立刻用工具破門進入工場內，上前及時將女子拉回安全地方，她稍後由救護員送院治理。據悉，女事主持雙程證。

叫雞叫出事.......

真係傻仔

相？

揸雙程證嚟香港兼職？